原來近排戲院上返《無痛失戀》

呢套嘅占基利

我既all time number one最愛電影

神作

Okay

睇到瞓
無病呻吟，中二病電影

Charlie Kaufman

Synecdoche, New York同Anormalisa 蝕撚到仆街

idea嚟講，無痛失戀早Inception十年

Being John Malkovich 仲早

仲有A3size poster送
好撚抵

係咩？！
點樣可以有

係呢套先開始鍾意占基利，佢唔懶係搞笑拍認真戲仲好睇（另外true man show同yesman都正）

Btw呢次重新上映場場爆，好彩預售買到飛

入場就派俾你

入場嗰陣佢每人一張
係張A3size硬卡poster
不過數量有限 我上個星期專登去睇
嗰陣都仲有一大疊

專登睇咗兩次好正

truman show都係我飛佛

嘩屌我都好鐘意呢套戲
多謝樓主提醒

周星馳永遠學唔到佢

Everybody's gotta learn sometime

冇睇過喜劇之王？

邊度仲有得睇

What a loss to spend that much time with someone, only to find out that she's a stranger.

唔係呀ma 你覺得有得比？

就算冇咗記憶 相愛嘅人始終會再係返一齊

點會冇得比
再講，周星馳自成一派，點都講唔上「學」占基利啦

前提係要有Charlie Kaufman 嘅劇本

占基利幾時岀返黎拍戲呀屌

呢套真心正

成日拍，唔係主演啫

知唔知上到幾時下個weekend去睇

點會有得比

呢個我都唔知
係movie6 見到呢幾日有場渣

Charlie Kaufman Eternal Sunshine of the spotless mind Oscar speech

得英皇戲院獨家上映，而且好似上埋今個星期三就落，要睇趁早

唔知黎緊2日睇仲有冇poster

難得有人咁注重編劇，感動

Charlie Kaufman 算係幾出名嘅編劇，除左啲演員套戲有7/8成功力都係佢到，反而呢個po又冇咩人講，I'm Thinking of Ending Things 個po又沉撚左

今次重新上映好似直接用台灣字幕？當年第一次上係咪一樣？

用台灣字幕 show戲名個時係王牌冤家 睇到好撚尷尬

喜劇？

不如叫「永續陽光」啦。

當你經歷失戀，真係好想有架咁樣既洗腦機。

我一直認為呢套戲名譯超好。唔再乜都 "玩謝" (大家都知道查理考夫曼大部份戲片商都譯玩謝)

不過咁多套搞野電影，最好睇係玩謝麥高維治。

我成日都諗如果搵香港人做會搵邊個好?

黃秋生，張文慈，謝君豪?
不過，都難搵架啦～

其實，我懷疑哈利波特9又4分3月台，就係來自 玩謝麥高維治 既
7樓半。

第一集書好似九幾年出，Being John Malkovich 99年

翻查維基，其實考夫曼1994寫好劇本啦！
而哈利波特係97年出版，但我唔知羅琳佢幾時有第一集既idea。

以前喺屋企睇過
係大銀幕睇覺得仲好睇咗
張poster都好高質

終於可以入場睇

netflix落咗架
套戲真係好正
但得兩間有上映

諗住星期三去睇

希望拎到poster

呢套戲香港好似冇出過bluray ，搵唔到

幾時先上Synecdoche, New York

今日睇完，我就係奇怪點解會有 王牌冤家 呢4個字

利申：以前無睇過，宜家睇完覺得佢個Concept 當時太前衛

今日睇完，仲有貨

據聞係台灣片商dcp

當年唔識睇
覺得悶到仆街

無知一問，Dcp 點解？

數碼放映格式，一舊大harddisk，99%商業放映都係用dcp

Ok thx

Bruce Banner同Mary Jane做愛

每次睇完呢套戲都好想喊同時好想笑

清識貨

希望仲有poster拎

早兩日睇仲有成堆
中環嗰間

今日睇完仲有poster拎
仲有成疊

今日都睇完，拎咗poster
去到後面勁多喊聲
唔知幾多人係第一次睇，定係再睇都喊
好似我咁

其實講經歷....
A0毒撚表示 我唔覺得神作 都無失過戀

我都冇咩經歷
但睇咁多次都覺得依套好睇

係好睇 但唔覺得係神作 不過係個個年代 諗到lee個劇本都幾好野

你咪癲啦，周星馳高占基利幾班同卓別靈同級。

愛情片黎講呢套都算高質

呢套真係正野, 值得回味

我想結束這一切岩曬毒L

不嬲Charlie Kaufman 劇本都好勁好有創意，不過呢套個idea已經算簡單